會唔會nv絕地反cup ar 差8000炸喎

明天滿希望，起身返工了。

NZ 就死心吧
Las vagas 班人不知幾恨錢

應該開票只會拉濶而唔係收窄
唯一希望得返AZ
40萬walk in票要拎30萬

*NV

真心唔明恨錢唔係投個減稅係投知加稅

大陸大把錢

Right
賭場其中一個功能係洗錢

二黎las vagas係旅遊城市
搞唔掂肺炎只會更憎管治者
而media既威力將市長既責任推得7788去聯邦政府度